現家金融行業難唔難搵工

23歲岩岩畢業
想係香港搵份同金融業有關既工(除左賣保險)
投資呀財富管理呀都可以
由低做起
有冇人對呢行有經驗可以同小弟分享下

利申無相關工作經驗

哪還有財富
管理什麼

理財策劃師

依家越來越多大陸人入行因為好多公司都想做大陸生意大陸嘅人內地人物廣泛容易吸納客戶

ive 定 毅進 畢業？

中大定港大先？

敦倫金售賣師

依個真

首席倫敦金策劃師

澳洲大學 Master畢業

咁姐係我地冇優勢?

銀行由低做起啦Ching
如果無人脈無家底 唔好亂入行啦

Teller?

唔一定 你master畢業RM都得呱
邊做邊學

有個fd都係澳洲返來做中銀teller入行

財富管理咪又係sell保險

ibank，fund，呢d金融行業最好既field，唔係大陸人好難升到高位

難聽d講句，樓主背景一般，如果冇父幹冇家底，揀其他行業更好

係，除非你都有大量人脈

利申 前ibank vp
最近移咗民

金融唔難搵工 市跌借錢既人有機會多左 市升多左老散生意 但仲有大撚把工關金融事 講得出投資財富管理證明你根本冇諗清做d乜 對金融個concept俾堆保險sales同倫敦金影響晒 諗清楚邊範再講啦

比十年前或者五年前真係明顯少咗

因為我係網上d搵工網搵
銀行/金融行業分類
一出黎全部都係呢類

唉
而且自問都冇能力做到ibanker

屌 真心咗
23歲畢業仲有個未識黎m嘅囡
唔好做金融啦，做地盤啦

試下d mt program
其他好少請freshgrad除非sales
不過咁既時勢...